已經預視到下年年宵會有「我冇野講」產品

血饅頭

香蕉糖產品

我無野講

四人幫公仔，上面寫"屌我老母" "壽終正寢"

大陸d工廠未必肯造呢d商品